=====================
The hosting service
=====================

What is a hosting service
-------------------------

... avere la documentazione in locale sul proprio computer può non essere sufficiente, può servire ospitarla su un dominio web.
